{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/charis.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "카리스 호텔"
    },
    "text": "仁川桂陽区に位置するカリスホテルは充実した旅行先として有名です。 このホテルは仁川アジア大会のメインスタジアムから6.9km、金浦国際空港駅から13km、仁川駅から14km離れたところに所在しています。 また、永登浦駅と加山デジタル団地、加山デジタル団地駅までは17kmから18km程度の距離で便利にアクセスできます。 当ホテルは宿泊客の便宜のためATM(ATM)と両替サービスを提供しています。 また、客室にはエアコンと衛星チャンネルがあるフラットテレビ、冷蔵庫、コーヒーマシン、シャワー設備、無料洗面用具、クローゼットなどが備えられています。 一部の客室では都市の眺めまで楽しめます。 ホテルは無料Wi-Fiとヘアドライヤー付きの個別バスルームに寝具類とタオルが揃っています。 また、ここには無料の専用駐車場とビジネスセンター、24時間フロントデスクもあります。 弘大入口駅と弘益大学もホテルから20km離れており、近くの金浦国際空港までは10kmほどの距離です。 最後に、チェックインは午後5時から始まり、チェックアウトは午前12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カリスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "カリスホテルは仁川桂陽区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カリスホテルは仁川アジア大会のメインスタジアムからどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "カリスホテルは仁川アジア大会のメインスタジアムから6.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "カリスホテルは金浦国際空港駅からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "カリスホテルは金浦国際空港駅から13km離れています。"
        },
        {
            "question": "カリスホテルは仁川駅からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "カリスホテルは仁川駅から14km離れています。"
        },
        {
            "question": "カリスホテルから永登浦駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "カリスホテルから永登浦駅までは17km程度の距離です。"
        },
        {
            "question": "カリスホテルから加山デジタル団地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "カリスホテルから加山デジタル団地までは18km程度の距離です。"
        },
        {
            "question": "カリスホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "カリスホテルはATMと両替サービスを提供しています。また、エアコン、衛星チャンネルがあるフラットテレビ、冷蔵庫、コーヒーマシン、シャワー設備、無料洗面用具、クローゼットなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "カリスホテルの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "一部の客室からは都市の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カリスホテルはどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "カリスホテルは無料Wi-Fiとヘアドライヤー付きの個別バスルームに寝具類とタオルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カリスホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、カリスホテルには無料の専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "カリスホテルにはビジネスセンターがありますか？",
            "answer": "はい、カリスホテルにはビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "カリスホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "カリスホテルのチェックインは午後5時から始まり、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "カリスホテルから弘大入口駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "カリスホテルから弘大入口駅までは20km離れています。"
        },
        {
            "question": "カリスホテルから弘益大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "カリスホテルから弘益大学までは20km離れています。"
        },
        {
            "question": "カリスホテルから金浦国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "カリスホテルから金浦国際空港までは10km程度の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 665
    }
}